電影/戲院公司既福利資源

最近想轉工，有沒做過依行既巴絲，可以係到講下相關既福利。

做緊後者 無福利可言

你個到邊間，百記定邊間，大假幾多同埋幾錢到，重有咩津貼？

AL 11，人工扣埋mpf 實收 16k多d
唔係百記 邊間就唔講啦
其實唔係做大經理
做掃把既話間間人工唔差好遠

咁高 主任定經理？
我以前做個間個經理做到唔洗放假咁 日夜都見到佢
唔講以為收緊4-50k個月

4,50k實冇啦
經理做盡都係廿幾三十

每套戲都可以睇你唔睇

可以開名，公司想知